點解咁多女同事都要返到公司換拖鞋

乜女裝鞋真係咁唔舒服咩？好多人已經唔係着高踭鞋而係平底鞋返工，但係返到嚟都仲係要換對拖鞋。

引毒撚j

咩公司

你係屋企都唔會著出街鞋啦

平底鞋真係平底 著耐咗好攰

想俾你玩下腳仔

焗得耐會臭
收左工廢事比客投訴

一樓一

絲表示平底鞋其實都攰，不過我無擺拖鞋

等it 狗開工時有得索

好似日本學校噉

多數都係放lunch時間趁佢地行開/訓左拎黎索啲腳汗味 心情好會奶埋

引人玩佢對臭鞋

圖?

女裝鞋真係唔知咩設計嚟
又焗會臭唔舒服；鞋底又平又扁易累；外型又唔好睇婆仔鞋咁集所有缺點於一身但又迫人要著

如果有1,2吋爭果啲呢？？